今年唔好再去維園掉念六四啦！！！！！！

我知係悼念，但我專登寫掉

同咪去64一樣道理
希望各位連登仔唔好再講反中言論
講=承認香港係中國嘅

我地改為抗議俄羅斯地圖還我台灣
俄羅斯軍事比賽地圖 中国地區沒有台灣 中共默不吭聲